［關關難關關關過］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［536］

啱啱睇賽程 原來4月個個星期都要一周雙賽
仲要 8強次回合 拖肥 鏝 軌 呢四場連住12日內打
如果負碌歐聯入埋四強 首回合就對住完軌過兩日打 15日打5場

1001 唔開PO

見1001唔開

記唔記得我地兩年前打歐霸比人話冇強隊打
果屆有 里昂 羅馬 Ajax 熱狗 史浩克
今年入晒歐聯 16/8強

Ole’s at the wheel tell me how good does it feel!
We have Sanchez Paul pogba and Fred
Marcus rashford is Manc born and bred!
Du du du du~~~~~~
Greatest in English football
We’ve won it all!

識唱一齊唱！

屌..見冇人開me 又開左

咁係兩年前

兩年前曼歐霸條線其實係算靚

好撚開心😃
好耐冇見過真曼聯

推依個

尼馬哭了

利申 23年曼迷！

咁我哋條線係易打嘅

Use this

GGMU

好耐無見 好想喊

All reactions from players，legends and their family。

蘇蛇

山狗d狗

You are my solskjaer, my ole solskjaer
You make me happy when skies are grey
Oh Alan shearer was fucking dearer ,
So please don’t take my solskjaer away!

下場繼續考牌

閪住入決賽

廿幾年前，就係曼有打不死精神而鐘意
琴晚仲要後備有幾個青訓，後生係到
正正可以用行動証明佢地點先係曼聯

英國巴 就黎四點仲係開心到訓唔到

摩狗對聖伊天都泊巴士
好撚肉酸

傑廿中

lin頭

咁興奮，一陣又觸傷舊患就唔好啦

Ajax決賽果場 同屌打皇馬果隊有7-8個一樣 不過果陣有幾個仲踢緊後備

對切爾達都差d 90分鐘收皮...
好彩對面前鋒廢 隊唔入

最後嗰個邊個嚟，係咪C朗？太矇

佢地都好開心

馬迪仲咩住個仔unun下

真獌

迪馬狗 早撚抖

尋晚拜利咁早比人換走左？傷左？

打個邊爐二二零
關關難關關關過

FF下 決賽對AJAX 都幾好睇

唔知咩中文

呢條片正呀
廿年後睇返唔知又會點呢

屌
諗返上年主場輸俾西維爾
火都黎

唔係關關難過關關過咩

下場梳黃牌 等比人踢出局

Matic and Matic junior

馬仔好少咁興奮

Believe

連先癲

唔係aspas空門撻q
切爾達送咗daddy返屋企啦

有無人覺得lin最尾個yes係真係feel到佢真心愛曼聯
以後唔反lin了

山狗其實算係咁，起碼有用個心去踢，都會瘋狂慶祝
但真係無奈已經完全回晒塘

佢好似睇緊互射十二碼企中圈咁

puta

馬仔真曼

呢張置頂呀

屌 我個腦係諗住你個句
但打錯左

依家打ajax 比人炒6粒都似

原來
迪馬狗係講緊自己fuckoff

佢愛曼真係唔使懷疑

馬仔跪左係度祈禱

好搞笑

作客個場保撚守到到

2場都係作客反CUP

好正

青訓黎 從來冇懷疑過

英國某中學小息時
同學A：沉晚打機打到邊
同學B：我打到大佬卡關呀
綠木：我無打呀，沉日要踢歐聯對psg

紅魔鬼既血

作客都算
主場個場先on9
唔到人地換ben yedder出黎隊你兩粒都未識醒

唔反渣古啦

費sir 好耐未笑到咁

馬仔好似續左6定7年約， 成個生涯黃金時期都比曬曼， 完約走都夠資格做名宿啦

佢幾歲開始踢曼...唔使懷疑啦

Rio 之後嗰幾個講波佬係邊個

會唔會係名宿

迪馬利亞, 洛賓, 跣腳狗 真係最撚乞尻我憎
之後先到亨狗 世3 蘇狗果堆
屌佢老母閪 果時洛賓條單春佬串撚到
荷蘭WC FINAL 佢單刀唔撚交比人卡斯拿斯封到真係笑撚死我

睇番哂lin堆ig story笑撚死

好想喊好想打J

嗌到俾人姦咁個個係全能到仆街？

好能癲瞓咗2粒幾鐘咁快又一個post

以後唔反SO sir LKK Rash

終於見證到歷史當年三冠王太細個唔知咩事
到今次用半力+好多青年軍反cup巴黎 真係激動左好耐

馬迪cute到

有兩隻狗果個係山
有細路騎膊馬果個係馬迪

今日有無爆左5個po

唔夠1分鐘就比負評我
MON PO狗出黎吠兩聲先啦

賽後，今場的贏波英雄拉舒福特（Marcus Rasford）表示，是他自己要求主踢12碼：「我認為應對這（12碼）只需要保持冷靜頭腦，這就是你不停練習的原因。」值得一提的是，拉舒福特過去從未替曼聯在正式比賽主踢12碼，這球為他首次，亦可能是最重要的一次。

有魔性！

屌你老母興奮到爆

有膽識

睇完呢場波，真係好感謝教練團為令曼聯諗返起曼聯既強大精神力同不服輸既後上反吸能力。

費特係呢場都好似搵到佢定位，呢場應該係佢係曼聯目前為止既代表作。
麥湯米尼同P仔係咁重要既比賽擔正都無怯場。就算後備上陣既綠木，鍾仔同達洛治都好定無怯場。

最關鍵係俾巴黎追返1:1，頂得住巴黎果段攻勢，仲可以俾LKK偷到多一球完上半場真係好關鍵。

能夠係咁劣勢既情況下都過到關，相信教練團同球員係精神上再強化好多

面對保方唔撚易
大心臟

成王敗寇姐

真係唔知佢第一次射

正評 topic

虐老

Chong都怯怯地 一係推失一係交失

找數話戒J果班唔該上水日日報到呀

咁耐都未見hehe慶祝ge片，好想睇

中間好似巴里斯達 (唔肯定)

仲興奮梗

冇既 幾下都焗去 係最後交去左邊危險啲

Wes brown?

樓主啲topic硬係有陣柒味

蘇斯克查：「我們出發到巴黎不是去投降，我們是去搏盡一次，目標就是如此亦已準備好了。前方有一座大山要跨過，但我們不怕，我們有優秀的球員。我們會享受比賽，亦知道他們的主場很厲害，他們作客奧脫福時表現很好，所以對我們作客巴黎亦要展示他們能做的事，當然這是一項巨大的挑戰。我們寧可總比數出現4:2，也不願意以2:0終結，我們必須在上半場做得比之前更好。如果半場時我們能領先1:0，那麼下半場任何事情都有可能發生。」

「我們這球隊有著夢幻般的作客戰績，作客擊敗過阿仙奴、車路士和熱刺，這給了我們足夠的信心，而這個記錄(作客8連勝)亦是球員取得的一項偉大成就。作客時，球員知道要先做好防守，然後通過有效的反擊去入球，他們在作客一直很有自信，所以我希望能把這信念帶到巴黎，我們也必須這樣，我們的動力不止去創造歷史，我們的動力是爭取晉級資格。」

From : Royce sports

再post

負評for topic

你我哈哈笑

英撚個次又係佢自己要求互射12碼有份射
仲要又係靚波

係時候退休

曼迷最重要就係對曼聯要有信心
咪撚下下未踢都話輸緊
呢啲先係曼聯既不死精神

尋晚場波已經下載咗落嚟
有冇巴打想要

日日貼J圖鼓勵佢地

名宿加利尼維爾（Gary Neville）以beIN Sports嘉賓身分訪問舊隊友。加利仔向蘇斯克查問道：「你想要多久的合約，多少的年薪，以及雕像要建哪裡？」蘇斯克查只謙虛地回答：「今晚是非常美妙的夜晚。」

只限摩佬之後

SoB 翻黎最開心係見到呢樣。比成績更如重要

有spirit 先係曼聯

fuck得咁開心
咪又係死狗咁撚樣

俾佢主射未

放google drive la

講咁講姐, 邊個真係想自己隊波輸丫

唔好學似d死猁狗日日喺度自怨自艾
依五年半比三個領隊消磨晒d信心

"I sit in this chair with Porto, Man United out, I sit in this chair with Real Madrid, Man United out. So is not something new for the club and of course being Manchester United manager and losing a Champions League tie at home is a disappointment, obviously."

摩狗死全家啦

佢同rashford都係由細未入曼聯青年軍就係曼迷

如果昨晚曼聯球員賤格少少，真係可以特登係佢面前笑鳩佢

岩 椰子 v92 daddy 三個都無呢種不死精神
係得sob有
對車 猁 修仔 同鈀已經睇到

#respect

關關難過220 你我哈哈笑

lkk有
不過唔知佢突登定唔小心

我又覺得球員之間因為係ex-player而互憎個程度唔會好大
首回合撚羊嗰下 其實我覺得對住邊個佢都係會咁撞佢出去

有咩誤會

講到自己柒已經輸左一半啦

其實今場熱血2-2，2-3，3-3都收貨
贏到真係好感動

真 曼聯個核心就係個 spirit

撞爛左屋企幅牆 入左廠

唔撚剷草真心講唔通.,,

應該唔似, 條友以為後面係隊友姐

支持左曼4年，我呢一刻知道我當初無揀錯到

入完慶祝個下同佢平時入波一樣

無記錯迪馬當年響曼真係無乜fd子
比人排都唔出奇

dalot 依幾場都好關鍵

椰子都叫做cup過奧林比亞高斯
同作客領先過拜狗1分鐘既

有邊隊會好似猁狗咁閪場場係度反手燈失分
抵撚死啦

我覺得羊係有心

好撚爽
首回合屈辱終於要對面食返

躝啦爆閘狗

好明顯係有心撞鳩佢😂😂

放咗

我最之後仲要面對兩大問題：

1) 蘇B考完牌未？

2) 叫得東山再起未？

唔計近依幾年先捧曼嘅人
Sob個理念係最接近當年費Sir 所以大家嗰隻搵返初戀感覺嘅感動好合理

邊度有粉紅波衫買

羊當年同屌馬爭正選仲要爭贏
鳩古應該真心認錯人啦
佢又冇同屌馬做過隊友

有西班牙幫

15年 當初屋企裝有線 睇到雲佬就中意到依家
前年裸辭飛去英國睇兩場主場完夢 sob簽長約的話會再飛多次去睇多兩場主場

關你撚事咩傻西

未 重未拎到三冠

講真 真係鐘意一隊波真係唔會話想佢輸
更何況反手燈呢啲 真係柒到

緊張掛
見佢其實都想帶生個波多過就咁清 呢樣係好
但就推得大力或好遲先傳

耶子打拜仁嗰兩回合係佢嗰季最輝煌既戰績

臭痢狗幫我屋企隻狗含撚啦

ig: celebrate on an offside goal? noob

如果你真係4年前先開始支持
呢幾年辛苦你喇

有無人呢個時候掛住華西？點解續楊唔續佢

要考足26年

呢到好多道德風紀
小心

最閪個時先黎支持曼，真曼黎
近年睇波個d應該好多支持鏝，鈀

係，上場對修咸頓又係咁

2. 起返贏返次聯賽先叫東山再起啦
我唔想三十年都無得重奪英超

1) 考到2046

2) 認真 未
最起碼都要經歷一個轉會窗操作啦
之前一直都講緊唔止球場上有問題
背後架構, 權力/責任分佈等嗰d其實都要執

佢係狗竇吠可以當聽唔到
出公海叫乜撚野

係一個咁大嘅對決，推甩腳情有可原
呢啲就係草經驗
對我黎講完全收貨

呢球係曼真係小見，話過就過咁

希望佢keep 到唔好驕傲

馬仔一年唔知過幾多次

而家隊波咁撚團結咁有士氣真係sob團隊功勞

想問波衫邊間印字靚

迪馬夠爆閘過黎奧脫福fk off啦
艾華斯夠爆閘過黎奧脫福的波玩鳩我地d人啦
同對面講道德講respect囉

佢球員生涯都無 應該唔會嘅
同埋佢都知係靠成個團隊 唔止佢一個

低潮期都揀曼

馬仔撚人前好少全速跑

條柒頭明明係自己無態俾V92雪
正選搶唔贏撚羊，落到場又渣流攤
好似曼欠撚左佢咁
未出線就串柒柒，抵撚死啦

係咪派波衫

馬仔好少唔減速咁過人

過橋抽板嘅仆街

縱然我都好鍾意睇曼聯full team
中場馬靴普連動
但係我更加感謝sob 重現番足球唔係勝利十一人咁簡單

多謝老闆

作客 9 連勝

卡廸夫
找卡數
熱狗
阿狗
李城
富咸
車狗
水晶宮
巴狗

簽得So B 未

Dalot真係似右腳版bale
放佢踢翼好過啦
射門意識強到

過埋八強先啦

做咗十幾年曼迷，撐足低潮期，終於有啲前景了

多謝波衫

今個星期結婚 用件曼聯波衫做賓客簽名
好爽呀

今日肯宣佈坐正未
木狗

真曼

歐聯 足總盃8強
英超未穩前4
睇黎sob要考牌考到5月先得

點解我既人生反cup唔到

有冇個份熱血先d ching
自問冇乜火 所以好難cup

贏足3個月都未上前4
sob前世做錯咩今世要幫摩狗執屎

首先你要有堅信自己反cup到嘅心
好似以前咁輸一粒就好似死老豆咁款仲點反
加油

摩狗仲要串柒柒

上咗啦
佢以前都執開正選前鋒嘅屎

蘇B話佢唔坐正都冇所謂 只要隊波好嘅話佢淨係做呢幾個月替工都得

黎緊歐聯有機會對邊隊? 定再抽籤?

鍾意左曼聯咁多年，就算球員同費sir鬧翻叫走，都未試過討厭一個球員，但迪馬利亞真係令我第一次討厭前曼聯球員。

當初球隊期望佢做救世主，但踢左半季好波，之後就開始閪，閪到俾羊搶埋正選。之後既夏天就玩失蹤。有約在身玩D咁既，咁無職業操守，球迷討厭你係有原因

D清叫春真係世界cup

咁都搵到位入

反Lkk仲係咪有價好賣？ 快答！！！

please don’t take my solskjaer away

做乜咁睇唔開結婚

找數

邊撚個仆街話去巴黎求撚奇踢就算

原來琴晚greenwood件波衫印字連曼聯都無貨
要問psg借字黎印

仲要倒轉扮受害者

做乜撚

每日上黎實見到佢叫春
雖然唔太熱血, 但係佢有嗰份堅持喎

等左成晚歌王會然仲未出黎攞彩
係咪假曼黎

怪不得望落好怪

咁咪變左v92
無謂既堅持但又too risky

車狗贏一場就升返上嚟

迪馬係印象中少有覺得佢真係喺球場上會hea嘅人
所以先唔鍾意

就算去到當年tevez嗰d 雖然之後搞到咁僵
但當佢離開左鏝之後基本上都完全唔憎佢

話要同女神表白個師兄咩境況

應該3月尾先會

蘇斯克查在指揮比賽時，身上穿了一件黃色的歐聯官方背心，看上去非常不和諧。曼聯球迷們對此感到不解，還有網民戲稱，這是因為曼聯隊內傷員太多，蘇斯克查隨時準備自己後備出場。

v92都帶左福馬俾大家
三任領隊 v92 > 摩佬 > 耶子

咁嘅表現都唔比份長約佢
個board真係食撚左屎

04左右開始睇
當年仲睇緊個d乜鳩fortune djemba 67son

#football_heritage

同你應該差唔多咁耐 但我係因為老豆睇曼我先睇曼 個陣澳門開左間曼聯球迷店 去親澳門我同老豆就不斷睇野買野

You make us happy when shirts are grey

應該俾架喇, 爭個時機公佈姐

黑衫撞對家？

有成績有輿論支持
咁都唔轉正
死撚左佢啦垃圾膠層

馬迪

會唔會費事呢個moment公布
有咩等到季尾先announce
屋都搵緊蘇b應該預備好坐正啦掛

想即刻買件粉紅波衫慶祝下

我記得之前有記者問佢咁多人傷點算，佢話佢同卡域克都未洗出場住

季中公佈驚無左份動力
當然完季先公佈 (之前拍片有sob樣都9成坐正)

驚旁證睇越位睇錯

點解間屋會租左俾virgil
好近架咩利同曼？

我地堆傷兵幾時出得翻 有無手足有update

杜曹又唔洗

第一個迪維斯 但話晒都幫我哋拎歐聯
第二個就係迪馬 真係狗嚟

佢好似係講中場無哂人要卡域克準備
但前線仲夠人唔使自己出場住

而巴黎教練圖赫爾雖然也穿著黑色外套，但他所在的半場旁証就在圖赫爾這一側，因此不會發生誤會，也就無需像蘇斯克查一樣改變著裝。

真係可以推佢踢右翼

話說hehe去左邊

D清

傷

我指慶祝片

我估如果唔係福仔話想射
應該會係盧卡古射
一黎佢腳風順 二黎戴帽 三黎冇其他繪子手
應該係福同L9講然後L9讓左比佢

太陽報執賽後佢地爭執未？

間屋係兩個城市中間，去兩邊都係渣車一個鐘左右

反FRED狗仲有咩好講

咁曼利都唔係好遠咋啵

我fred萬歲

間屋係柴郡, 啱啱係利市同曼市中間
去兩邊揸車都係三十零四十分鐘

歐聯冇咁體力化 岩佢踢啲 佢啲左右腳長傳其實幾準

踢一場好波就咁搶口
踢多幾場咪吹到變牙朗

fred同dalot都考牌成功

不過so b未

唔關場波事
西波呢位會員都一樣咁搶口

希望曼迷唔好咬阿狗了
佢地好多咒人死 講完唔算數
有個叫唔怕老婆打我
成日炫富 話自己成日睇樓
大鳩人 同人賭十萬輸左唔認數 仲理直氣壯屌人（可以睇2和b 個post)
入邊好多呢d撚樣
大家相嗌唔好口😴

好撚多球員住柴郡
以前阿朗都係

原本諗住睇吓今場邊個睇得最好就印邊個件衫
依家個個都踢得咁好印邊個先啱呀

利申：第一年睇曼 第一件波衫

一向近 所以先唔啱

Lingard啦

咁多新獌迷子

Mctom la
多字數啲扺啲

長知識了

以前係合作城市黎
之後因為利市收重關稅 然後曼徹斯特自己起漁港定碼頭 中斷同利市合作 兩個城市先交惡

所以果陣LKK話，普巴以前會成日車佢去奧脫福引佢轉會

遲啲就冇哂架喇 次次都係咁

我冇經歷過、見證過費sir帶領嘅曼聯最風光嘅日子 佢退休之後先開始做曼

咁耐以來不斷陷入一個無限輪迴之中 以為有希望 之後發現係假希望 最後絕望到換帥搏新希望 但每次爬起身睇波好痛苦 但怕miss任何一個復興嘅chance

以前覺得費sir嘅反cup、唔放棄、熱血係一種觸不可及嘅神話 雖然唔愛消極打法 但去到摩狗反cup曼城 有一刻諗佢係咪真命天子呢 最後都係失望灰鳩作結

直至蘇斯克查臨危受命 我都唔敢FF太多 怕又傷心多次 但一場接一場 相信大家唔多唔少都認同佢 球員時期已經係後備殺手 做在帥都預咗自己係condom 而且份工吃力不討好 佢敢做已經好偉大

去到打psg嗰場傷曬主力、主場先輸2:0 嗰刻覺得sob第一季都係唔好諗太多 前四保咗主帥位先 但佢反而話去巴黎唔係為投降 又有人回帶佢掛靴嗰陣話眼濕濕話做曼聯主帥係佢夢想 未打已經有啲感動 覺得佢唔係為帥位 而係真心為曼聯

然而全世界都睇低我哋：傷曬 冇普巴 作客 最後冇人到要用17 18歲嘅青訓（雖然佢哋有潛力） 反cup PSG真係一吐污氣 係做曼咁耐以來最感動嘅一場

入八強之後 可能季尾都係四大皆空 下季可能冇歐聯踢 但無論點都好 都要盲撐sob 相信我可以見證sob帶領復興嘅曼聯

唔會啦，呢招留返做打閘嘅秘密武器好過
防守意識由細培養，好閘難求呀
除非好似bale咁，射術speed都係top

Pogba
核心+大佬
有星味

原來係咁 個時就係唔明

呀妹退休之後係咪直升DoF

上半季呢度靜過鬼

Agent 帶睇樓咁

狗餅

成個仆街仔扮場唔落場踢

直頭波都唔想睇

點會呀大把入嚟屌9daddy wo

馬迪 馬仔 流川 大米：下場對馬撚有機會復出
華西：17號足總盃對狼隊有機會復出
全能：預計4月尾復出
Lin 馬達 hehe：no return date

Hehe都幾多字下

射失就會報

前幾年隊波柒到咁
而家復甦咪即刻上水抖下氣

我都有諗過印佢

係啵唔記得印埋ander

馬仔應該對阿狗出得返？

福仔係時候要學下美狗蘇狗咁要單刀對住龍要識chip波

唔吹奏lkk 福仔

其實福射波都幾撚大力

傻西得過你隻賤種狗走去爆人閘

印andreas

梗係麥湯啦

有冇人講下p仔踢成點?

試下印綠木

但係摩佬都有普巴 lkk 伊巴

Ching貢睇唔開呀

不過不失
有少少迷失feel啦前面
不過中段到佢換出之前都唔差 但落雨出要再練下

今季上半季完成唔會吸引到新球迷

This is Manchester United

綠木第一場係PSG字

清呢年開始睇曼真係好難忘坐過山車咁

球曲墜搞死保方球12碼一野轟埋去 掂到都分分鐘入

點吸17場都唔夠12場多分

其實老豆係曼迷所以細細過已經係曼聯fans
但係今年先正式開始睇波

上半季睇到個人好頹
攻不銳守不穩 輸又谷唔起 贏又唔穩

希望青訓s 可以係呢場波到學到呢D
唔係個個都有機會感受到呢個moment

Psg唔好搶走ddg啊

鈀狗又想玩報復

當我女朋友撐鏝城 同我講同市死敵果時
我唔知點開導佢同市光榮好...

季初買等咗好耐踢場好波去印

自己柒就柒啦 又尼馬又包皮又剩 作客2:0都輸比殘陣曼

快D續約

續約吧

1974年之前Trafford屬於柴郡

greenwood啦
印鈀鑗字特別版

你咁有道德
叫迪馬唔好爆閘入奧脫福fk off嘛
叫艾華斯唔好爆閘入奧脫福的波玩野嘛

分手(x

中出即飛

仲有白lin 大碌 bailly

可能無拍姐 係屋企睇波唔一定用cam影住自己

你咁撚勇悍唔去殺撚迪馬佢？
成隻狗咁周街吠你就叻

我男朋友係阿狗

留係到扮風紀最撚清高

但山狗一個已經蓋過其他引援啦

Hehe

風唔風紀都可以屌柒你隻爆閘狗啦

波台風紀
你同人講尊重 但根本冇人尊重你
波台就係屌黎屌去架啦 唔屌得番教會啦

好撚憎阿狗班馬撚

拍左拖八年有多

第一次睇真係好漫畫feel
熱血到癡線

炒早一個月分分鐘冠軍都有得爭

咁我覺得爆閘係過份左
你可以mon post cap嚟笑
但爆閘太過份

不過速度唔算真係話好高

V92開始？

叫佢著鏝波衫晚晩中出佢

紐卡素個場吊住daddy條命

起碼唔會比人射足36次先

諗番起球12m原來係輸不死人 抵撚死

學我曼前領隊v92咁
用你碌鳩鞭醒佢
Manchester is red

用愛感化佢

我要

星期日對妓邊個傷兵會出到?

你就收收皮啦
球員幾勁都無用

走啦死傻鳩
屌同區球迷惡過屌出面人
睇死你條傻鳩又會覆咩冇當過你隻爆閘狗係自己球迷之類
當正自己高人一等咁

人地第一回合黑哨完仲咁撚串
我唔屌得?
我而家屌你老母呀傻西連加特

乜料
大佬應該係全隊最快喎

kimpembe當還返首回合

佢已經同我講is blue...
同佢講黎緊果場曼市對決放水比鏝等猁狗無冠
跟住佢屌9我洗撚放水嬲左...

唔會啦 福應該最快

fred尋晚喺福射十二碼前擋撚住班鈀狗 真曼

首回合球證勁嚴 條不死人如果以同一尺度起碼3張黃牌

步速最高係佢
但最快應該係屎波

上面放咗google Drive

真
走甩牌仲立即沖上前入波
有報應呀真係

佢唔係勁嚴
係彈弓手
如果真係同一尺度普巴就唔使紅牌啦

新人留個靚名先

爆閘同互屌唔撚識分？

一定係全隊頭幾快

dklm
講起就屌球證
之前場主場對利撚又係俾客隊狂踢都無牌

我要印dalot

有晒全場同精華，巴打慢慢J

中

我要hehe

找數未

屎波超身慢呢
大佬爆個下 應該有九秒九

我要拉豬

係勁嚴 不過係對曼嚴 PSg 點犯規都無事
其實今場個球證都一樣
不過就就剩係吹停 但無比牌

乜撚野同區球迷
冇人當你隻爆閘狗同我地係同區球迷喎
爆閘狗咪入黎扮熟啦，冇人想識你

\|/韓廢

希望之前有啲失意嘅球員 LKK Fred P仔
揾返Passion之後繼續進步

講起波衫，我第一件係朗隊
之後就連續兩件燈走咗條友，迪狗同迪屁
之後再買咗件盃賽martial, 又係幾乎燈走埋

無意中見到
咁算唔算燈死自己隊

而家真係歐洲全體仝人問候高普祖宗十八代

Sorry 冇睇上面
以為你講緊mon post/公海屌

最緊要係感染到果股必勝嘅衝勁

第一件印盲佬

咪同臭猁狗一樣鐘意自抽 反手燈

講咁耐咪又係得你條傻鳩扮正義
扮熟?你又邊撚個
十足十上兩個星期幾位正能量王
猁冠軍都冇所謂 做好自己就咁
你就點比人屌都得 總之就做道德乖乖仔唔還拖

點解

阿妓星期日準備做私家雞喇

話時話，間舖執左之後，仲有冇曼聯專門店係亞洲？

36:3

今年一開始睇仲以為自己睇錯隊

F

你咁撚標榜自己冇道德唔走去殺人放火？
走去人地屋企吠兩句就扮大袋，柒夠未

摩佬

印大佬

有個會睇波嘅另一半先正

On9 先會唔知點解著件龜背咋

正常既應該都會知撞左 巴黎件衫嫁喎

扑完順手拎件衫上網賣

睇嚟Ching 碌鳩唔夠大
一係唔夠大力
要大大力咁
咁先聽話

似落緊降頭

有時佢想用速度爆落底
好多時俾人食晒身位
佢冇巴爾開頭果種話過就過嘅感覺

邊個扮大袋
講到入黎係為左同你扮熟為左同你傾計
大佬你邊位呀cls

我呀公係曼迷 由細到大都係睇曼聯 以前細個中小學果時(大約12,3年前)呀公睇深夜波一定食宵夜 但因為一個麵佢又食唔曬 每次半場都會叫我起身食 咁我食完又會跟住睇 到開始認真睇波都差唔多費sir走果2年先叫識波 由果時起開始棒曼到而家 呀公係費sir未退休時已過身

佢琴晚有陪我睇波呀

如果條女係猁呢

利申自己女人係曼

竟然笑醒咗

你都戇鳩
我條野拎出黎嚇能死你牙

爽啦系

澳門威記專門店無執 係轉左細鋪姐 響大運河個邊
上個月先去左買Hoodie+水樽

試過有一期印邊個就邊個跌watt
09/10第一件印肥西
印完即刻傷咗搞到歐聯8強出局
10/11印evra又變咗瀬屎華

Btw 有冇手足有cap 到 今朝場波，bt sport 賽後評果陣 , 奧運，李奧同夏格 「yeah」個一幕？

同我一齊等var 結果果時差唔多一齊瀨屎咁濟

遲下結婚之後間屋一定會裝修整間曼聯房仔出黎

有撚唔識用
簡稱有撚用

威記個間執咗咩

你走去人地狗竇到吠兩句就覺得自己好撚威，好撚冇道德咁，唔講以為你殺人放火呀，咁冇道德
邊個喺到認親認戚先呀，乜野同區球迷，冇人同隻爆閘狗做同區球迷喎，人同畜生點一齊做球迷呀

其實盧仔係咪特登

曼聯係你地既回憶

不嬲都唔爆人閘架啦on9

呢段應該要貼堂
失意既時候睇一睇都會覺得好鼓舞

女仔睇波係想睇靚仔
最多人中意阿/曼/蝗
其他隊都少見

留力打狗點撚樣叫自嘲
阿狗真係又柒又弱智

呢場贏無宗c

之前隊波俾人屌左幾年大帝足球，hea,冇鬥心
蘇b黎左成班都熱血到仆街幾耐冇見過呢種精神
贏波開心最主要係班人永遠都唔認輸個種精神

係笑緊你條正義撚屌扮高人一等
未覆已經估到會講咩邊個同你同區球迷之類咁既廢話
好撚心啦邊個需要認親認戚

真係好撚滾動
我由c7走左之後果年開始睇曼
由早幾年贏緊一粒都驚輸返
到而家落後緊都覺得會追得返

做開cd rom都要留一留名

上半季pogba其實都係hea99
Lkk 個啲更加唔洗講

贏波都狗咬狗

LKK爭住做迷蘇第一人

[url]http://【體育】曼聯射手盧卡古認為看...[/url]

柒得過你上網屌兩句就扮到自己十惡不赦
唔講以為你打家劫舍殺人放火呀

之前贏緊波班友都好似唔想踢咁
而家奶力都出埋，死都唔認輸，費sir之後最好士氣係而家

下唔係執左好耐咩？
10年11年果陣我隔個月就去入貨，買到而家成屋都係曼聯野，點知佢收皮就買唔番，結果早兩年飛去奧脫福瘋狂購物

條友過街老鼠黎
個個當佢弱智

佢過街老鼠唔緊要
唔好係咁追住我咬
出面d反曼以為呢到全部曼都係咁

求LINK

啱啦弱智狗群埋爆閘狗一堆就啱
真係物以類聚

邊撚個之前反屎既
自己今日去印一件史摩波衫
唔係咪怪我抽爆你

Ig search 佢

曼聯中堅域陀連迪路夫在周三大戰巴黎聖日耳門前表示，他會試圖阻止人家大勇射手基利安麥巴比。

次回合於周三在巴黎上演，面對基利安麥巴比（Kylian Mbappe），曼聯中堅域陀連迪路夫（Victor Lindelof）賽前說，「我很期待，希望我可以阻止他入波。」年僅20歲的麥巴比於3周前的歐聯16強首回合，對曼聯的防線造成極大衝擊，在該場比賽多次擾亂曼聯後防，射入1球助PSG以2:0贏波領先。

「他是世界級球員。我想每個人都知道他的水準，他向世界展示出他是一名出色的球員。」連迪路夫說，「你總是希望與最好的球員對抗，他當然是最好之一。這就是你想要的比賽，當你年輕時夢寐以求的比賽，夢想可以出去踢大賽，而這是一場大賽，所以我真的十分期待。」

雖然曼聯落後，不過連迪路夫亦展示出信心，「我們是曼聯，所以一切皆有可能。當然，這將是一場艱難的比賽，但是我們來到這裡是要贏得比賽並晉級。任何事情都可能發生，所以如果我們能夠在早段入波，一切就會很好。」

屌 白lin真係做到

邊個周圍爆閘影撚衰曬曼迷，邊個咪過周老鼠神憎鬼厭囉

如果抽到對阿積士，兩邊晉級佢都可以慶祝

我都係
睇咗咁多年真係未試過想一個球員斷腳
睇完首回合 真係屌你老母迪馬快啲斷腳仆街死

近幾場真心打得好 頂撚哂
終於識用佢個頭

唔怪得完全冇人理你
原來過街老鼠
仲話咩認親認戚
捧曼都要講年資?

你個名

block啦仲嘈

指撚明話你老鼠啊人地

講起澳門專門店
細個喺個到買咗個鎖匙扣
圓形銀色
正面係足球樣寫住manchester united
背面係我曼logo
後尾唔見咗
而家想買都冇得買

Rio 講得好啱。so 蛇賽前一路無提幾多人傷。十分有信心 一句Mountains are there to be climbed 型到爆炸

對家一定有輕敵。完全無killer instinct 杜嘈連cavani 都後備

啱啱睇highlight 同post match 真係眼濕濕

係猁就叫佢著住件沙拿黎俾你屌

我老豆係猁都係咁啦

dirty work足球主流definition都唔識就收陣皮先啦
有時都幾佩服你d eq 成日比人笑鳩你都仲咁厚面皮

皇馬啲水都未抽完
都仲敢輕敵

你睇下邊個冇人理先啦，爆完閘入黎攞彩
冇人話講年資喎，但係好似你呢啲爆閘狗就咪撚喺到影衰曬啦
波台規矩都未撚識，同之前車狗隻hazard女友一樣咁撚乞人憎

我中三個陣係果度買咗個荷包
用到兩年前先爛，夾埋差唔多六年

你上個post講lingard hehe dirty work負皮仲多過公海post
邊個比人笑到成隻老鼠咁呀

係呀，盯人都係dirty work嘛
邊個夠你咁主流
出去同人講盯人=dirty work啦

你幾個米能嘈拉

要私片出去黑洞開Post 慢慢片

你隻傻鳩原來要靠人地正負皮去生活嫁？
你都幾撚可悲
咁你走去爆鳩人閘又有幾多人正評支持你呀

贏波都要互咬

原來前幾個post條過街老鼠比人改名做引戰王
你都算特別啦
人地屌其他球迷
你就只屌曼迷

已成定律

點解大奇蹟日都要互咬

唔好針對，我淨係屌畜生
姐係你

特色黎

有冇人記得鄰居個依軒拿祖
如果唔係哥狗去曼城教
佢應該仲係同福仔係同一條線到比較緊

我理撚得你
而家係你屌我在先
我屌鈀關你鳩?
好撚心啦
過街老鼠其身不正就出少句聲

第一球 咁樣blind side pass.

真係當LKK死。佢無跌搏十二碼仲入埋真係好重要

睇咗幾間都冇dalot印字

呢件粉紅波衫一定要買！

諗起中學係尖咀間曼bar買過個銀包

雀屎屌緊who
一早block左唔知邊個

#372
柒公子
1 個月前
不如會員lin 出去開個擂台 叫人出去咬你算啦

爆人閘人士

嗰重點係佢好positive
即使全世界都當佢輸㗎喇
傷10個玩條春咩

偏偏佢就話有機會㗎
言下無話可惜無咗邊個
100%相信自己班波
我係球員聽到都為佢博老命啦

睇下今場費特

比著怨婦摩
未開波已經屌緊普巴點解上場紅

如果係上半季既LKK，我覺得佢會射失

屌柒你呢啲爆閘狗就人人有責啦
我其身點撚樣不正都好，都冇你呢啲爆閘狗咁撚神憎鬼厭啦

曼聯精神

一定推出間

請問巴打 有無邊道可以睇全場replay? 琴晚miss左想睇返場波

爆巴黎po嗰條爆閘狗

浴缸裡的貓

1 個月前
唔好同條on9嘈啦
佢永遠唔會正面討論
你同佢講長傳佢就走去講防守
你講輪換佢就走去講後備
你講防中佢就走去講b2b
乜鳩都係佢講哂

block撚柒佢等佢單機好撚過

投降啦

大家都係自己人先叫做互咬
但係爆閘狗就絕對係非我族類

第一次見黑奴搶點搶得贏對手

No return date

「在如此重要的賽事，你不能夠犯這樣的錯誤（指普巴上回合的紅牌）。我有十個傷兵，場上的球員有三四人連二十歲都不到，作客跟巴黎打成這樣，你還想我做什麼？在失第二個球之前，比賽都是開放的。（舉隻兩手指）這是什麼，二比零。也是在說，我在兩間不同的球會先後拿到了歐聯冠軍。respect, respect respect.」

連登多小朋友
隊隊都有d on9爆閘狗

係T sliva 身後加速過佢

你理撚得我
同個畢拿一樣 成日出去公海講道德
柒到比人cap埋圖啦救命

隔離po笑緊你r fd曼呀

你貼呢啲冇撚用，我屌得佢，就唔會care佢講乜
佢block撚左我，之後我開po佢咪又係成隻死狗咁unblock返，你咪撚柒啦

收皮啦 屌你老母

其實有無人覺得第一球渣古會射失，個下一推差到
好在佢夠快追得返，最後個位咁窄都入到

爆閘又真係幾乞人憎既
我哋都唔會想猁狗仔走入嚟吠

之後一直到軌都係硬野

果下保方已經埋到黎, 好彩佢反應快即刻選擇推過埋保方

過龍個下推大力咗 跑兩步停低抱頭 轉身👏🏿👍🏿

但前幾個post 十幾個人屌你
你個個都唔care咪即係玩單機?
真係服左你
只屌曼迷

有呀 奧脫福有 我都買左個
巴打都係時候去朝聖番轉啦

一向爆閘都係俾人屌
人地狗竇圍爐咪由撚得人囉, 得啲小學雞以為爆閘好威威

哦屌
今朝block左
雀屎你加油

真係覺得奧脫福場無客場曼咁好睇

作為英撚第一次唔想南閘揀我曼球員

我都係見馬撚post topic 咁搶口入去有禮覆左句聽聞一個月前先贏完
唔算爆閘掛

好少聽蘇B怨呢樣怨果樣，佢只係要求球隊做好自己。要求球隊有進步。

唔知點解好想睇蘇B帶住曼聯屌打摩連奴教既球隊，俾機會班球會向摩連奴示威：「我地係你教時有出盡力踢，成績咁差係你既戰術同訓練垃撚圾」

我都知佢一定係真曼
只係佢個yes真係深深咁打入我心

我好似見證住Class of 19'既誕生

後防大佬we trust

條片無左 想問有無backup

杜曹今場波要負全責， 完全睇唔起對手， 覺得根本食硬你曼，就算冇12碼， 你主場輸1：2 都已經出哂事， 仲要講緊你踢緊個二流聯賽， 領先十鳩幾分可以大把空間去準備呢場波， 成班所謂世界級一線球星圍威喂，踢撚咗咁多季歐聯都仲係唔識買個教訓，簡直不知所謂。

evra最強左閘 勁矮但跳頂時間冇得頂 我覺得佢頂波應該勁過smalling

蘇B教咁耐，講野都好正面

佢有信心過埋龍係好事，雖然佢推大力左，但佢修正到。講真，果下咁窄角度係幾難射。

如果佢唔推過埋保方選擇直接鳩Ban, 以LKK既射術都好大機會會射左落保方個身度

記得幾年最轟動既都係高登個賤種蝗開左個topic係屌你老母死獌狗
成班衝左入去貼J圖騎劫

#520
明智十兵衛
1 個月前
一早block左呢個曼區害群之馬
同啲死痢狗一樣 淨係識拉其他野落水去掩飾佢嘅立場 跟住以為自己岩晒
大家快啲block 7左佢 等佢單機啦

#536
Herrera🇪🇸
1 個月前
我之前block撚左佢
點撚知佢開post
最後爆post開新post先搵到
我屌

#585
sukertovic
1 個月前
其實都幾佩服某D會然
日日用一大段論調去包裝自己既9 up 去引戰, 以1敵百

唔怪得你話曼區少人
有都比你嚇走
入黎又話人認親認戚
老屎忽

佢入左波之後我仲諗緊發生咩事

試過入錯猁po以為曼區即討
好心班狗仔加返個利字入topic

43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條list 一次

多謝各位巴打捐錢同找數 希望第時再有機會找！
千鳩幾字 字跡撩草 趕住開工

五大聯賽互爆
搞到正常手足唔敢入波台

點解可以差咁遠

你貼幾多呢啲留言都唔會有人認同你件爆閘狗嫁喇，縮返入老母西到算啦你

其實對面做左好多入肉既攻勢出黎, 只係唔好彩把握唔到d 機會

on9
臭猁狗都係講完唔算數
咁就可以放過班賤種?

手足
係愛 唔係受呀 你寫錯我個名了

Sob😂你都反過躝啦你

昨日下半場有一下LKK俾人侵犯完，按住隻腳訓左係地真係嚇撚死。
難得佢咁fit, 信心又返左黎，仲要馬仔，lin都未傷好，如果lkk都出事綠木就要上場

daddy性格咁自大根本向唔到佢示威，分分鐘佢宜家諗緊：挑！咪又係靠我d football heritage

找數 仲未有收據比我

我記得尋日有個ching買左1:3同1:4

中遊班到四月就鳴金收兵唔算太大難度

見蘇B即時同班球員講戰術，我覺得係扮野爭取時間比佢地

有幾下好近磅，一下係包皮單刀，但俾DDG封到，但個波清唔哂最後祖安白蘭特射中柱，有一下就係迪馬利亞入左但係越位。

但整體上昨日曼聯防守係好有系統同紀律，已經盡量將包皮既威脅減到最低，同第一回合比進步左好多

個乜柒戀人收皮啦
走去人地鈀區引戰做乜柒

人地爆我地閘就等於要爆返人咩
弱撚智

sor 我文盲 有機會再賭再抄

睇番d球員 同埋sob 講嘅嘢 喊左出黎

狼隊、屈仔、西咸同愛記全部上半版

到而家都仲係好興奮 琴日場波真係好撚熱血

加利老訪問個段堅正

新手球迷入黎特登講句
真心佩服你地
成隊主力都傷曬都反cup到
係反cup bor大佬
好後悔琴晚訓左

好想瘋狂重溫果啲熱血慶祝既j圖

竟然無乜撚春袋

尋日係唯一一次明白睇波既樂趣
感受到嬴波果份感動
曼聯好波!

so sir 帶既波，唔敢miss

想問下，大碌同mk邊個好d?
睇黎星期日 2個會同場比

其實v92同摩佬留低既遺產就係俾隊波適應左唔同陣式

352 433 4141 4132 4231 換黎換去

起碼變陣就立刻適應到

會上癮

一睇番啲圖或ig成個人都好熱血

第一球條友完全無shoulder check 自己右邊就交過去
其實佢應該順勢交返比前面傳波佢嗰個

絕地反勝咁高興都有得嘈交
服咗你地

LM

仲有球麥巴比同迪馬拉開曬俾班列特後上勁射

仲有兩場8強夾係西咸前後

摩狗條垃圾上次話曼都係短暫回勇，惡得幾耐唔知(大致意思)

今次又會有咩講

Lkk成個動作加埋慶祝一氣呵成

要點名

樓主啲topic係咁上下
忍下啦, 好快就推完

意思係日後點都唔反

唔怪得啲post#係咁跳
原來有人同dirtywork 嘈緊交

又扮女人

The referee in this match is not those I usually encountered. It is unfair. You have to respect manager like me.

有收據再po

咁當然都有可能杜曹見曼聯大半隊主力出唔到，令佢同球員都輕敵（首回合作客，你地仲要接近full team都技術性擊到贏你2球），次回合返返自己主場仲唔睇住黎食咩。

杜曹都應該要落鑊架啦。金錢球隊贏聯賽或者冇問題，但要稱霸歐聯唔係只係用錢就可以贏到

防守最大問題係右路放題姐
不過大碌適應得好快

下季擔正應該冇問題

同埋麥湯真係有進步
等卡神同matic教下佢，好快成才

最近嘅事？
我好鐘意個個 之前見官網冇以為冇

唔通請拖舟

如果佢唔扭龍
保方已經出嚟封哂位啦
起腳只會又比我地屌射龜

22年球迷上水

唔記得幾多年前睇一次直播，果次個講波佬講，其實單刀最穩陣係過埋個龍先射，但好多時好多球員都係單刀時都操之過急，選擇鳩ban, 咁就浪費左機會

點解要著一隻襪

條片無左 有無手足有backup

佢仲話約左Rio完場去食lunch 唔知頭先佢仲有冇心情去食

兩睇啦
好似巴迪高雲佬雲佩斯呢啲射術99 嘅緊係有角度時一野抽埋去任你點救都救唔到
好似大細哨美斯呢啲膠水腳咪扭完先射空門

經典

俾uefa claim左

請摩狗囉
咁ddg應該唔會走

希望星期日究極·真·考牌戰贏到

最撚感動係未去到判十二碼
大家都仲信有機會comeback
呢六年黑暗時期真係冇機會體驗

著龜背係咪準備隨時落場

完場仲食lunch

如果有睇場波 12碼當唔計啦
咁嘅數據贏2:1其實好痴線

有運到仆街

佢唔識字

找左數未

個app咁港式
飛機 省中人

應該興奮到唔記得拍低

男人都可以有男朋友 你睇吓著名會員撚羊xxxx

足球既有趣

年年都炒教練
係法甲太舒服，出到去個心態根調節到，人腳係冇問題

咁都有得讚摩佬

係人地主場打防反絕對正確 以前摩狗個套都係咁 但屌佢老味條友根本技窮 教到前面個個各自為戰 真係屌摩狗老味 比佢晒左兩年

基本上3球對手都半賣半送
但Sob上下半場似係尾15分鐘先谷

Football heritage

唔係唔續約嬲豬下話
真曼因愛成恨

點解有個數據係「飛機」

摩佬走火入魔者
守到冇晒反擊 以前都唔係咁

差啲變football bankruptcy

我諗應該係唔中龍門

未返到香港 而家去緊機場 今晚先

只可以講巴黎輸自己，但都要lkk把握到先得，雖然係半賣半送
最後十二碼不死人送抵撚死上場犯極都冇事

條友痴撚哂線, 對中下游都打防反
pu佢阿摩啦

Agger
人地教波穩守突擊佢教波守唔穩陣地戰

今晚要on demand 丁多一次

對林鄭條打飛機條友找數未...

琴晚一戰 應該有唔少年青球員會想黎曼聯
呢場波真係好撚重要

同埋面個咩炒卡迪夫城POST差唔多

賤種近呢幾年三連冠應該都好多
猁犬有高普踢高壓迫波同沙拿狗都收咗唔少
鄰居就真係唔覺多好多球迷，可能低調慣
psg有麥apple屁馬，出街都見多咗psg

講真如果60分鐘lead兩球 冇乜信心守到半個鐘

睇playback

五腳射波
第一腳 lkk入波
第二腳 福遠射
第三腳 lkk補射
第四腳 大碌遠射
第五腳 十二碼

雖然psg on9 但我地真係好好運

絕殺果陣個陣容平均年齡有冇22歲？

不如話把握力高仲好啦

我地叫做有D好運半場偷到領先一球
下半場巴黎都真係有D進退失據
好似攻又唔係守又唔係咁

馬仔過人嘅地方好多時都接近禁區
跑咁快就推落底線/撞去人度

大碌個下如果唔射....
feel到牙朗對佢影響好深 好肯遠射

咁計的話 唔覺主要係贏運 (除左球12碼)
PSG自己on9回傳/甩手都要有人埋去做follow先有得入

你話折射 / 球証誤判嗰d就真係有運啦

漏左猁，呢幾年多返係真，好多小學生都著猁出街
鄰居我間唔中都見到有人著波衫
PSG同Jordan crossover 件波衫其實幾靚，今年見多人著

咪玩

又有人走去爆阿狗閘
係咪ON9架

福仔果球傳又唔係射又唔係

個球真係保方on9同lkk肯去博

福: 級已晉 理得你

運氣係有既, 不過如果唔係LKK勤力追波都唔會有佢嗰兩球
上半季跑多步都懶, 根本唔會見佢做呢啲
蘇B幾個月就教到咁

Lkk有話同福講好佢射就衝入去搏rebound goal
係估唔到保方真係on9

嬴場波自己J甚至公海J都算
咪撚走去爆閘啦, 戇鳩既咩

咁都抵讚，原來係戰術不過保方都係退下來啦，高峰不再啦

當你睇野愈來愈慢 我就知道....

咪就係囉 比著以前呢d機會
都只會係不了了之咁過左

好似摩佬咁長教都住酒店咩
隨時準備走難咁

由雲佬踢曼最後一年開始睇隊波,唔經唔覺已經捧左隊波十幾年
琴晚真係熱血到爆到呢家仲興奮緊

Ho ball

我哋個章上面有架船
曼市當年特登起條運河唔駛經利物浦

我果陣仲係小學 有少少記憶

佢應該無諗過長教

首回合慶祝得太早 倒戈迪馬利亞被曼迷恥笑

巴黎聖日耳門（PSG）球星迪馬利亞，14/15球季曾短暫效力曼聯一季，不過只在季初踢過幾場好波便一沉不起，一直未能適應英國生活，甚至曾私自飛走，不回球會報到，及後轉投PSG，「天使」重拾快樂，而他亦明顯不享受在曼聯的回憶，歐聯16強首回合作客倒戈奧脫福，交出助攻後瘋狂慶祝，而一次開角球時，有曼迷投擲酒樽落草地，迪馬利亞還拾起酒樽扮「吹喇叭」來挑釁球迷，如今PSG被反勝出局，迪馬利亞立即成為網上網迷攻擊對象。

相關新聞：曼聯反勝PSG創歐聯歷史 成史上首支主場輸兩球晉級隊伍

迪馬利亞與曼聯的關係欠佳，而他在首回合亦未有因昔日賓主之情，在奧脫福慶祝得相當愉快，首先交出助攻攻入首球先，對着觀眾席大呼「Fxxx off」，而且他拾起酒樽對着觀眾席扮「吹喇叭」一幕，亦相當具挑釁性，自然令他與曼聯的關係更差。人今PSG被反吸，曼迷當然沒有忘記迪馬利亞，有網民指「迪馬利亞的酒樽在哪裏？」，又或是「你不尊重舊主，就會受到應得懲罰」等。

見到迪馬頭耷耷個樣，真係好撚心涼

琴晚一路都平常心睇好平靜
但由球證開始跑去睇var 開始
心跳真係由80直上180 到完場

講football heritage 個時露晒底啦
話下手會發現自己留咗lkk妹

係咁睇番精華同賽後啲片
我就黎射到冇野射啦
唔講住 又要J多劑

lm

我了

呢到有好多聲稱自己係小妹既巴打

抽假撚仲好

Btw 我隻fifa20 等到出先抽啦

$699 FANS 版 FULL SET 字章
$999 AU版 FULL SET字章

點揀好

唔係話佢地進攻出現問題，講真巴黎進攻上根本屈機， 點都冇咩可能守到， 問題係班球員心態完全唔掂， 一開波自殺式回傳，發力追和之後又放鬆返， 福仔個個位拎波冇人理佢由佢鳩射

跟住其實輸1：2個時巴黎已經好被動， 最後真係黑仔輸埋12碼

女會員去晒邊

難得高慶999啦

真絲

諗起個時玩失蹤
全部人搵唔到佢 勁撚賤格

我都係由小學開始睇呢家愈睇愈有返以前永不放棄果種感覺
輸幾多都會搏晒命同你追到反cup

一定記住你

我第一次係卡膠盲佬兩件買齊

假㗎㗎

J到虛脫

2OLEGEND

咩app黎 飛機省中人
但係5射4中 把握力好緊要 包皮mISS咗好多chance

栢大爸喊住講20分鐘

咁多年曼聯波衫9成都係牙朗同朗隊
呢幾年開始印福仔 講講下想印多件福了

2019-1999=20

我假巴

你阿公似係有心栽培你一齊做曼迷
正常長輩都唔會為咗半個麵而特登深夜嗌醒小朋友

呢條撚屌仲衰過迪維斯

雖然踢下風波
但 fred 成場真係踢得好 ,12碼前走入去趕走班想影響福既

係噃 唔經唔覺岩岩好鐘意左曼20年
由盛世到低潮再到番盛世都一齊走過
希望快快手再創多段盛世！

記住提我，一定唔走數

福都好撚痴線，咁ge時刻仲有自信去要求射，抗壓能力勁撚到

LKK 可能腳都震緊

呢幾下其實好有大佬feel，好成熟

唔駛分 兩個都係仆街
舉牌咒尻費sir

Fred 已經係中前場年紀最大

tevez 都叫曾經有功
幫我地拎過歐聯添
最仆街都係之後舉rip 費sir 個牌

迪馬利亞呢條仆街就真係最大仆街
hea踢 失蹤 利用曼聯過橋 助攻瘋狂慶祝 再叫球迷fuck off

最無職業道德 同埋 最討厭球員第一位

佢尻縮緊，btw 不如以後都比福射，唔覺得佢射得差過妹

呢場波有份踢既都係功勳戰將， 以後唔比講賣

打起埋歌王
只是清走山 同洛河
入一個右閂 一個中堅 一個右翼

又想攻又驚輸

不了，有料既始終都有料點都會留得低

正想屌佢唔傳去右邊

哥王英超應該未必打得起，今場歐戰踢得好就好似當年mk踢歐戰好一樣，一返英超就收皮

對面仲要保方，雖然係跌左watt,但個種情景諗起都腳軟

福仔好撚勁
個下心理壓力咁大都大大力射角

買剩件主場 kitbag連埋印5舊水左右
印dalot定渣古好

至少希望佢今場比賽之後有返信心，英超既比賽節奏要比多 d 時間佢去適應

我唔知呀公有咩用心 但以前只係覺得曼聯好勁
我呀公成日係曼聯落後緊果時都講 波係圓既 曼聯後勁勁 可以追 而果時期既曼真係成日都反cup到
尋晚場波同SOB黎左之後既波真係令我有番果種感覺
如果前三任我呀公仲在生 我驚佢比人激撚死

不過琴晚有12碼我都想有妹係到，見到福上去射真係好驚

依加00後話事

呀sir都未比佢地激撚死，你呀公邊有咁易

如果普巴琴晚係度射碼既話

佢行幾多步我地就要驚多幾多下

唔知wow左未
Greenwood 背脊係psg字

妹仲驚wo
上場錦上添花都唔入

冇啦 都係回憶黎 費sir未退休呀公都過左身
可惜果時未大 唔識同佢傾波

但未見過射12碼啵

今場中場3個，最好係Fred
關唔關係歐聯事？無英超咁多身體碰撞？

原來Fred罰球都有

我第一年睇曼係99年，果年一路熱血反勝，即使有時只係睇到新聞果啲片段，但都已經好high！
之後經過幾個低潮，碧咸走左果幾年4大皆空，到c朗朗尼carry，c朗走又沉一沉，到vps黎chur盡最後一道力，因為有費sir，咩低潮、咩落後都相信曼聯仍然有希望，因為永不放棄就係曼聯特質！

費sir一走，早幾年次次都希望變失望，黑柴黎到之後，終於有番果種「我地70分鐘落後緊兩球都仍然有機會反勝」既感覺，與其話球員狀態番晒黎，我話呢一股精神番番黎先係最重要

好少上水，多數做cd-rom，不過今次真係要講句「大師兄，你終於番黎啦」

同埋保方以前同佢係隊友，可能會捉到路

摩佬啲戰術真係反足球嘅
我覺得佢教嗰時球員係有盡力踢嘅
但係場場都要做啲同自己廿幾年所學所做嘅相違背
就算幾盡力都好難做得好

同埋領隊唔單止要有戰術
引到球員嘅鬥志士氣出嚟都好緊要
李城奪冠嗰年雖然英足總有啲偏幫
但佢哋場場踢士氣波，個個都跑多兩步
場比賽就已經好大改變

齋睇數據唔出奇喎
psg射門都係多7個姐
仲要大家一齊中4次龍
比著以前under摩狗 分分對對面射門多一倍，我地少一倍

見到迪馬利亞條仆街咁嘅樣真係心都涼埋

英格蘭射過

唔怪得搵唔到個po ，樓主之前係咪成日屌鳩朗隊

對colombia場互射12碼又係驚仍炒
黠知又係狂抽下角靚到

即刻上波衫鋪印左三件
Hehe 麥湯 福仔

Fred同麥湯做左好多好醒既犯規

鈀黎狗咁低賤

福果種堅定好正

一早決定勁bang. 無猶疑。好過妹妹仲射法

睇精華都見丹狗嗰邊好多入攝

費sir低潮極都有頭三，真係好勁

Sob果然係阿sir教出黎，個種熱血J死人

呢場爭氣波真係有幾個要讚
白lin - 表現穩定稱職
牙FRED - 唔駛踢埋身衝撞波即刻有表現
麥湯 - 藥膏膠布咁貼住華拉提抵讚
大碌 - 除咗入咗嚟冇幾耐1腳斬返自己半場俾包皮之外都無得頂
lkk - 抵佢MOM...2個入波把握到機會...後半有球中場1過3簡直嚇撚死人
拉SHIT - 落雨急墜球搞到保方燒鬚同冷靜處理12碼

要屌既得2個
b仔 - 再係咁既表現真係唔知點出你好...輸第1球望波唔望人
chong - 係唔公平..出得10幾分鐘既中學雞都要屌...腳仔軟想有表現..但係交嗰幾腳波真係嚇死人...反而想睇耐D綠木多過想睇佢

薩克達時好似都入唔少

絕對係，同迪比一樣
r聯發晒威

可以ar

唔好咁多事

我覺得杜曹都算係咁
1:2嗰陣psg打得幾保險
唔係個不死人on99自爆
(嗰球我仲以為大佬浪射飛機)
應該都1:2拖到完場
如果壓上去嘅話
我哋有福仔渣古大佬爆上去反擊
反而仲容易偷到雞

psg心態問題就真係好難搞
成班球王，平時又踢開順境波

Matic 個仔好得意

玩屎眼

麥湯防守進步左好多，加埋佢本身大件，做後備一流

連fred都打得返山狗知唔知醜

麥湯琴日hi下對面就吹
好on9,乜柒都吹foul

大碌果球唔係省到不死人既話肯定會屌佢唔分落去右邊

真心覺得山神無乜得救/希望
因為佢心態其實無乜問題

似係埋唔到堆 + 本身回塘

希望我可以比人binc啦

係，右邊空曬

wow咗 但係想知點解

mctom琴晚真係幾稱職
而家好防中難求
希希佢慢慢浸下

連麥湯都打得起 山狗

踢開波既都知，一人走多步，成隊就好大分別，所以領隊真係好重要，你拎到球員肯同你博多半下，已經比數唔同晒

始終現代足球下下搵領隊落獲，球員大過領隊，仲邊會為你博丫

迪維斯出走個理由真係值得同情
而且起碼佢去到鄰居無亂鳩咁講野

迪馬呢條撚樣自己渣攤仲賴三賴四真係食屎狗

睇返full match
渣古識迎波

希望做到下一個費查

當年半場輸3球俾熱刺
下半場追4球
印象最深刻就係呢場反勝
今場感覺一樣
再唔係啲乜野一球最危險呀
攻攻下猜返俾個龍呀
同埋啲乜野防守足球
So sir未必係一個現時最好既世界級教練
但俾到既係士氣波同埋吸引到球迷鐘意返隊波
佢日後幾差都好
今年後追前四
反勝歐聯足夠多謝佢既貢獻
幾好既世界級教練
唔夾隊波就唔夾
無成績就係無成績
鄰居都係搵到個好教練而家成績咁好

佢呢種身形真係正
希望可以完美接班馬迪

迪維斯RIP fergie 冇人記得?

當然兩個比，迪馬仆街好多

留意到山狗下下喺ig post野
都冇隊友理佢

仲好啦，stop 人地進攻
尋日佢踢得好貼身，仲要尋日無拎牌

迪維斯其實係因愛成恨
佢係我曼個時都有盡過力
係轉左會先仆街

迪馬未轉會都搞屎棍

最慘係碌梳臨尾俾chong屈撚咗佢食咗成隊唯一一張黃

可能作客帶唔夠字粒

講緊曼，我夠知佢對哥倫比亞射過

hehe係咪興奮得滯掟爛咗部電話
少有佢ig冇出post

搞事條友一睇就知係丹狗(好似係)

同埋琴晚補到99分鐘咁
係咪痴撚線
無啦啦比多兩三個攻勢對手

Lindelof vs PSG: 100% aerial duels won 100% tackles won 92% pass accuracy 3 clearances 0 fouls Wow. Iceman

DERF都應該見到d巴西幫諗住去搞福
自己又有2句先埋去做下架兩

你個名同篇野都有眼淚

再上場普巴都係咁

咁對面咁做去企圖影響年輕球員係正常

係靠另一邊老大哥出黎穩番，不過竟然係fred 姐
可能好似之前post話齋，佢近年歐聯經驗仲好過我地隊好多人

真正百屌成材...以家我曼首席正選中堅1定係佢

邊間

得罪講句，佢一減薪一定埋到堆

有呀

不過普巴最後上腦比隻狗陰到

陳晚贏波隊長係史隊

Lkk係百屌成材第2位，依家雙槍好j到

邊間 想買 可share?

呢幾場真係踢出身價有得j好j

想問問。琴晚羊走左邊個做隊長，睇唔清楚

3場6球

4球右腳

長打長有呀

史隊

屎波?

竟然唔係我

係

丹狗13號
一開始我都以為係佢搞事

想問係邊間呀

依家封左腳都仲有右腳，75m覺得抵返一半

其實講到尾 都係表現問題
如果個個踢得好有貨交
開開心心 相信人工爭嗰d唔會好大分別

而家最慘係本身人唔埋堆 場上又無表現
實比人排了

係咪bernat
隱約見到14

呢個時侯朋友隊就好重要
例如妹，連，歌王，羊

互撚又抽下水

畀唔切隊長章去龍門掛

拜利完全唔係比賽節奏到

如果講表現，fred同lkk個陣唔好佢好多都埋到堆，唯一真係人工，不過都有可能係佢本生唔埋堆

好傷心

好似話山狗啲英文仲係麻麻地

好想印多件ddg橙色今季印左藍色同馬仔又想印多件福仔諗起都貴

踢左咁多年都麻麻地唔撚係掛

同華西一撚樣

下個po可唔可以吹奏下歌位前鋒兩個都值得被吹奏

你送我咪找囉
又唔洗出樣既

找數！！

The average age of #mufc's starting XI vs PSG was 25. At full-time, it was 23 #mulive [r/reddevils]

補時3分鐘
90分鐘囉12碼 93分鐘射完 頂多咪補到96分

99分條數球證唔知點計出黎的

你點自慰

老實講
而家仲係蜜月期 場場贏咁濟
日後真係打得差真係希望唔好又SO 9 又LAN 咁難聽

唔駛擔心 實會有呢d人

無視is okay

Thank you

連場惡戰都蜜月期
洗唔洗一星期雙賽場場皇巴拜先唔叫蜜月期

屌

上場佢紅佐不死人就無今場十二碼

Karma is a bitch

琴晚對面得bernat打得好 呢條友個時又射死痢狗

90分吹 93先有得射
都要補埋var呢3分鐘架

我都明好難捱
但唔明點解咁多人屌補得耐
其實好合理

提提大家
小美麗

隊隊英超3 4月賽程都係惡啃㗎啦

補時3分鐘 由93分鐘開始補
96分都應該吹啦

歐冠不留一夠鐘就吹

找數

仲有買福仔同LKK波衫遲d再出去買

一定有
猁痾狗會幫你開埋post

Bailey 撚羊啲老人家 死開啦
我地00後揸旗！！

慶祝呢

講還講咪撚post圖

Bailly24都老人家
白lin同佢一樣wo

唔係講緊賽程難易
係贏晒呢d 大戰帶俾大家同so b 既蜜月期
同前三任領隊比so b真係帶返激情俾曼迷
最好一路贏落去啦不過難保會有低潮期

慶足3分鐘祝？

其實我一直都有個問題，迪馬利亞當時同曼聯仲有合約在身，佢自己玩失蹤唔報到，其實大可雪到佢肯認錯為止，甚至雪到佢完約。但點解果次曼聯會跪低，蝕住賣俾PSG?

$

問木

都有5xM執返 即賣啦

下個po表揚下找數嘅巴打絲打啦

木當時係俾公認球壇水魚

依家都係

有冇手足想俾小妹彈下碌鳩

我諗覺得佢會影響球隊士氣 人工又唔係平 賣返出去又仲有價

今場班友踢返起哂，應該星期日有場好波踢

仲有力就係

越來越懷疑拜利報細數單野係真

明知你急住重建 又要買大牌 又要即食 果陣又冇人有點石成金能力 仲唔劏鳩你咩

咁唔會34變24 掛

唔fit姐

一個普巴單挑對面

買delight啦

馬迪馬仔復出，普巴抖左，福同lkk每人45分鐘，中前場應該ok係驚後邊

非洲佬好古惑的
A米果個kessie報自己22歲

閘位d跟人企位真係同中堅好唔同
真係無乜得屌
係屌就要怪so sir 點解唔一開始就出大碌羊打閘

麥湯真係硬淨好多。

阿狗今晚都係作客法國 雖然半力都夠踢

【波多嘢‧結論】來自一位曼迷評述員的真情剖白⋯⋯

我明白，作為足球評述員係要保持中立，但評述員都係人，都會有喜好，尤其係做得足球評述員當然都係會熱愛足球⋯⋯而作為東網足球評述嘅奧斯卡，就係「曼迷」！

兩個月前，曼聯名宿蘇斯克查接手莫連奴嘅爛攤子，無人敢對呢隊曼聯有期望，只求安安穩穩渡過下半季。世事難料，正正係呢位代表「紅魔鬼」永不放棄精神嘅「後備殺手」，為呢支積弱咗多年嘅傳統勁旅，帶嚟奇迹。

歐聯十六強第一輪賽事，曼聯喺奧脫福主場迎戰巴黎聖日耳門，當時曼聯正處於各項比賽11場不敗嘅蜜月期。本來以為信心爆棚嘅紅魔鬼，至少可以喺主場立於不敗之地。捱夜睇波，請埋假，點知換嚟嘅係愈見穩健嘅後防畀麥巴比爆到一棟都無，近況大勇嘅馬迪爾同連加特更加係上半場尾段就傷出。後防不穩加上攻力疲弱，普巴更因兩黃一紅被遂離場，球証吹完場雞個刻，我就好似陶大宇咁，掩住面講咗句：「唉，＿！」帶住落後兩球作客入球嘅黯然神傷，迎接硬撼車路士同利物浦嘅魔鬼賽程。

正當全世界以為「蘇Ｂ」嘅蜜月期結束，「垃圾獌」打回完形嘅時候，「蘇Ｂ」同大家講：「真正嘅考驗，依家先開始！」

呢位娃娃臉殺手，除左後備入替「士哥」出色外，做「後備教頭」同樣殺對手一個措手不及。

失去兩大進攻主力，喺「傷紅會」中，更加痛失馬迪、馬達同靴里拉等中場核心，最後以3勝1和嘅成績，安然渡過呢段魔鬼賽程。

嚴重嘅傷兵問題，加上普巴嘅停賽，無緣作客巴黎嘅「復仇戰」。

廣大球迷，甚至一班曼聯躉都認定曼聯鐵定出局，但係蘇斯克查就話比大家知：「曼聯係一隊可以創造奇蹟嘅球隊，我哋唔會投降，就算面前係一座高山，明知落後2球，但無嘢可以阻止曼聯贏波。」

或者學子華話齌，真心話用外語講，真心好多嘛：「Mountains are there to be climbed.」

喺一隊有9位球員受傷嘅情況下，曼聯啱啱好湊夠11人應戰，加上由青年軍組成嘅後備席，比着前幾任領隊，大家可能只會聽到「I have no idea why we didn't defeat PSG」、「respect、respect、respect」

場波嘅過程，兩隊踢成點，相信都唔需要再多講，呢場波絕對會成為曼聯繼1999年決賽絕殺拜仁嘅歐聯經典戰役，而呢兩場波都有個共通點 - 蘇斯克查

近年喺「莫天才」、「敢帥」同「莫Daddy」嘅帶領下，我曼破盡各大紀錄，不過好可惜全部都係曼聯近10年未試過主場連敗，唔知連續幾多場上半場零入球等等......

歐聯史上從未有一支球隊可以喺主場落後兩球嘅情況下晉級，今日，終於可以講返句

「This is what we do, this is Manchester United」

#波多嘢專欄系列

全世界D曼狗都射到一地都係

我估佢本來諗住留Dalot做秘密武器

好應該捉晒佢地做 radiocarbon dating

又輕敵？蝗鈀表現哂輕敵會仆街既例子出黎

英超都成日補到97 98啦
以前Owen絕殺曼城都係咁

咁而家都係真係做到既

回應緊體力果樣野

應該係講緊今晚阿狗出半力都夠做

普巴一腳踢去k角位 lkk撞飛哂d阿狗啦
呢幾場又快又有身位 CLS

幫人地輕敵

高斯尼都打得起
佢越踢越唔知想點

愛美麗盃

Any source

福仔定DALOT

福

出半力同輕敵有咩分別

里奧好似怒屌拜利

呢下抵鑽 班屎忽鬼想行埋去騷擾福仔 整到spot點啲泥鬆
牙fred第一時間擋住 推開仲同球證投訴

Fred

由lkk第一球就開始好能緊張因為有d希望

唔係有大碌怒射曼聯輸能咗了

是但啦
阿狗輕唔輕敵都唔關我地事

第一個球個人啱啱訓醒未清醒冇乜感覺

咁入波慶祝就人之常情既

笑都係笑迪馬狗個執骨仔姐

果時tevez 艾華 星仔係友情鐵三角, 成日一齊玩
tevez想係曼聯到踢, 不過費sir因為有貝碧而放棄左佢, tevez落哂力踢比人放棄可以明佢既憤怒
迪馬呢d仆街由始到終都無放心係曼到就仆街死啦, 只係當曼係跳板

去邊買波衫同印字好

韓廢會送波衫

果陣幾鐘意tevez因為夠爛打同搏晒老命踢
雖然之後踢鄰居同爛口

第一球覺得好唔真實咁就入左佢一粒

越睇越鐘意麥湯過幾日去印番件先

其實第2料都係, 睇落去似越哂位, 點知無

死老野

佢唔返黎報到，人工洗Q出咩，係曼聯好人俾佢走炸

想知上面999落場係邊間

咁華西同Grant咪人瑞

有ddg我使輸, 夏天一定要買撚左佢

失憶?，當年RIP fergie唔記得

當然佢走個理由值得同情，咁樣打一季好波原來你唔簽我，同樣道理，你碌19木試下唔俾sob坐正丫。

依加平均廿三歲 大過廿三既就係廢老！！！

羊可以坐關愛座了

找數 但未有收據

摩狗而家咩心情

早幾日先話完sob係負碌

最後邊個隊長

你大我呀.jpg
最新素材

Ching個樣

之前係咪話SOB教到上前四/ 歐聯贏PSG 就可以坐正?

晚晚唔屌到佢嗌救命都唔好收手

上官網諗住買件波衫, 佢recommend xs size...但最細得S, 點算

啲慈善機構肯定好奇怪
無啦啦由凌晨6點開始keep住有500 1000善款不斷咁隊入黎

下面嗰幾件好似比人欺壓咁嘅樣

見到Chong都覺得熱

Tevez由頭到尾無嬲過曼/曼迷/曼球員
由此至終淨係嬲費sir一個
仲記得果時tevez唔貴

屌俾佢繼續教一定第二回合都繼續死守
然後輸波又賴三賴四

等官網出WALLPAPER

入左就j啫
炒左咪又屌佢鳩ban
事實上妹射過好幾球極高質
唔覺得勁ban一定好過妹果隻

真
我老婆話我睇波痴線
生活淨係識圍住足球轉
直頭叫我唔好同佢講關於足球既野
完全同佢分享唔到喜悅

唔睇好佢真係太矮

咁既表現點都值得最少比一季sob舞, 加最少2億磅軍費
咁都無一定日日屌木老母

踢英超真係..
連最低要求都達唔到

其實佢第一季踢得咁好我地都唔肯買，直到第二年4月先offer contract,對佢的確好侮辱

how about mata

mata 170 cm

gomes 161 cm

矮都唔緊要
佢仲瘦過梅西...

話送波衫班人快D找數

所以點射都好 入就理鳩佢

當gomes 唔再長高，mata都係高佢3cm
當然，馬達近幾年發展都唔順

佢仲有得高

soB真係淨係輸左場比PSG 其他全部不敗 好癲
唔輸就冇呢場反Cup

一黎巴黎個offer唔錯
冇記錯係48m 買佢番黎係60m左右
當1xm用佢一年唔算好蝕
二黎佢玩到咁盡好少球隊仲會留人
留個人係度純為啖氣仲分分鍾變左更衣室炸彈
其實唔化算

仲記得佢爭份約果時入波沖去曼迷果邊慶祝示好

好似係轉會費唔貴, 但agent fee都差唔多同個球員同價
所以先放棄

又係d垃圾經理人

12m我覺得勁ban一定係最好
咁近 龍門就算足到路都入啦

睇龍門點救，如果雙搥打出就gg

大爸講到喊，一路笑一路喊

上三路勁ban

最主要係佢個第三方擁有權搞到好複雜, 太麻煩無謂搏

1:2收貨架喇
如果福仔最尾射失12碼, 搞到有機出線變出局
呢度唔知會點

係
主因係個第三方擁有權同埋要俾唔好多錢
其實唔關有冇買貝碧事

一定變地底泥

見到佢個樣 真係開心到訓唔著

無乜話邊種好啲，對手有做功課的話，都麻煩
好似佐真奴咁，射前跳一嘢，呃過好多人，偏偏最重要嗰吓呃唔到
仲有，以前牙朗喺曼聯，好鍾意疾步，全世界都知，又係歐聯決賽比施治睇通哂

龍門先郁 舒服個種?

雲佬當年下下右下角定左下角網仔都差唔多100%命中率

真 所以有時咩都唔好諗 好似雷斯果隻野野射左上右上咁 我覺得係最好

福仔咁有信心step up出黎射應該要支持佢既
講真12碼唔入實會好唔開心
但12碼不嬲冇寫包單話入硬 唔入既怪佢都冇用

應該係巴洛迪尼嗰種

我覺得唔入真係冇得講 當攞個經驗

完全唔關就假既, 始終岩岩先重金買完貝碧
曼聯其實最後都有報價買斷, R到盡, 不過比TEVEZ拒絕
TEVEZ一開始話願意減薪留隊, 曼聯都係遲遲不願買斷, 傾價傾到盡先出價
咁tevez咪覺得差果一千幾百萬拖勁耐, 好似自己乞番黎咁, 又話付出哂努力但感覺都唔係曼聯未來一份子, 最後憤怒拒絕曼聯他投
其實tevez憎既真係得費sir一個, 佢係好愛曼聯

但琴日個12碼應該真係拎歐聯個季之後最緊張既一次

啱啱翻睇成場波 明明知道睇完VAR會有12碼 但一聽旁述大叫 penalty嗰下仍然好激動起晒雞皮

對球迷又畫心心
又掩心口曼聯評
仲有星仔同evra兩位基友

個樣想殺人咁款

as long as i don't get kissed

一陣買起我曼

你咁講又真喎
本身2:1 都有交代 夠哂J
無啦啦話睇VAR
個心即刻開始卟卟聲
個球証一路睇就一路加快
到真係判左
個心已經跳到300 咁既款
因為無諗過真係有機會出線

到福仔擺定個波
個心已經好似1000咁
成身 對手 不停震
一入嗰下大嗌到成座都聽到
真係好難忘

諗返對上一次的確係歐聯決賽對軌嗰次

迪維斯係因愛成恨， 話哂係曼聯贏咗咁多，如果留佢， 都未必有之後既朗隊

咁撚樣出局你都想殺人啦

唔係舊相黎?

lin已經痴Q咗線

lin個ig成日都係貼男人
好gay

而家氣氛好好多
如果係怨婦摩教，有無人敢同佢玩

好撚心涼仆街迪馬利亞FUCK OFFF

Lin同普巴係咪都俾蘇蛇教過？

對住打J

同阿sir以前d波一樣 點數 控球唔洗多 5射4中就入你3球

尾後落後就撳掣 攻撚到對面冚家剷 依家差d超頻反擊 以前係後場拎到波 身邊有幾個人冇球走位 跑撚到嘔 五腳內完成射波/入波 依個先係曼聯DNA football heritage

普巴唔出得都跟埋去巴黎
究竟係自願定蘇蛇叫

你知唔知佢本身係想買曼聯，係格拉沙開太貴先轉買psg

呢條賤種真係要屌足一世

直頭賽前有踩埋草皮練波

唔玩psg玩曼聯

玩唔到呀

死窮撚買隊波都無錢

1001

btw英國幾點番學
綠木知唔知醒？

無傷的話 大家一隊波點都跟埋去 落黎練波都幫到手

亢奮到訓唔著啦

Claim公數返鄉下

想問迪馬斷腳未

法國人係法國支持外國球隊

羊推飛迪馬出去張gif應該置頂啦

包皮想進步就要出去見識下啦
我曼可以留個右翼位比你

Fit 曬

有冇人同我一樣

球證比十二碼果下覺得好不可思議，然後驚到係咁震

咁掉轉帶隊波打贏番自己國內最叻個隊都可以話衣錦還鄉

Sancho琴日有睇曼聯，仲要慶祝，曼聯快d做野啦。

lin有無女？

英人支持返英球會好正常啫

video?

呢隊曼聯團火真係好正
輸緊唔會dup 頭 不停追
比人壓住就不斷等機會成隊跑上去

連迪洛夫對PSG數據：
100% 空中爭頂成功
100% 成功攔截
92% 傳球成功率
3 次解圍
0 次犯規

癡撚線

成場啦

ban 得中就係, 邊有咁易

尋日果場贏得都重要
之前啲人仲話唔想泥我曼

Agent Rashy